---
title: LernSax - Wartungsfenster
date: 2022-04-13 22:00:00
resolved: true
resolvedWhen: 2022-04-14 02:00:00
# pin: true
informational: true
affected:
- lernsax
section: issue
---

Am 13.04 ab 22.00 Uhr wird LernSax auf Grund von Wartungsarbeiten für ca. 4 Stunden nicht verfügbar sein.
In dieser Zeit ist kein Login möglich, aber der öffentliche Bereich bleibt weiter erreichbar.
